希望，泛民、本土團結！

如果，又內耗....就對不了哪樣多犧牲了太多的手足。 太多市民。

利申，和理非中坑一名。

樓主on9 -,-

me on9 too

其實，被人話on 9, 當然，不好受，不過，如果只識話人on 9, 對事情，又有可幫助？

如果是同路人，我又同你argue 一輪，對大事，又有可用？

如果不是同路人，我on 9 , 你可以開心，我又可以話你知有好多同我一樣想的人。

能有量度，容納不同想法，但又不失自我價值，原則。